Ik keek naar mijn metgezellen, de een na de ander, en zag van hun rode gezichten en vochtige wenkbrauwen dat ze gelijk bleven martelen.
Er was een nerveuze spanning over ons allemaal, alsof het boven ons was een of andere vreselijke bel zou krachtig uitpuilen wanneer we het het minst zouden verwachten het Eindelijk kwam er een tijd dat het duidelijk was dat de patiënt was snel zinken; hij kan op elk moment sterven.
Ik keek op naar de professor en zijn ogen op de mijne gericht.
Zijn gezicht was streng ingesteld zoals hij sprak: - "Er is geen tijd te verliezen.
Zijn woorden kunnen vele levens waard zijn; ik heb Dat dacht ik al, toen ik hier stond.
